日服LOL班架仔同admin好玻璃心

隻ad teamfight唔打企係到望
到自己人死哂佢先返轉頭1vs2

好聲好氣提佢
叫佢下次一齊teamfight要打，唔好走
就算唔5vs5 team fight，都唔好1打2

Dklm 講完下一刻即刻尾刀偷咗我就打完嘅藍buff (我打mid)
嬲到pk即刻打what the hell, why do u steal my blue

班架仔無人覆，算
五分鐘後再打藍buff，再偷

個下我嬲到pk狂diu佢troll

之後佢同另外兩個friends一齊report我
完場後即刻比人ban account 十四日

玩咗美服三，四年都無呢d問題
就算講哂粗口都無人理
最重要係溝通到
依家玩日服講多幾句野，就算無爆粗都可以report你無禮貌，仲要d 日本人admin又受理
好撚無奈

寧願高ping玩返美服，或者玩台服比班屁孩troll都好過對住班玻璃心日本人

Btw, 呢14日無得打lol點算好

做晒功課未呀

台服囉

不過仲多垃圾

多謝你回應我

我check過啦，唔知點解無得直接將個account轉台服，呢個account玩咗六，七年有d感情

日服個T&C好似有寫明只限日本國內連線，你吹佢唔漲

你廢姐，藍buff都食唔到，打乜柒中路

你撩交嗌咩

講明俾人偷

邊有人預自己友會搶藍buff架

廢可能係其中一個原因

但重點係你邊估隻ad會偷你藍，仲要偷兩次

好嬲呀
真係估唔到班架仔咁小器，你話我爆哂粗狂屌佢or feed對面就話抵比人ban呀
講幾句就ban仲小器過方丈

細蚊仔打機打到咁認真

樓主都好玻璃心
偷下藍buff姐，ban下account姐，咁都要放上網。
真係估唔到樓主咁小器，仲小器過方丈

由讀書打到依家岀黎做野，都玩咗好多年，係上心d

之前做日本公司都知日本人好撚小器，好鍾意寫report，估唔到連打機都咁小事都咁小器

咁都叫小器？
我係覺得唔fair
放上網係因為身邊無人打開呢隻game，無得傾呢樣野

成日都屌鳩啲架仔。佢地最叻就係‘’講返日文啦‘’，‘’日本server唔該用日文‘’。宜家直頭一開場就Mute撚曬啲ping, chat and emo

係呀係呀，我十四日後都要學你咁做先
不過佢地呢個expectation又唔係錯嘅，玩得日服就要識講日文
只不過係好surprise 佢地連好簡單嘅英文都唔明
完全冇得溝通加唔想同非日本人溝通

第一次都話預計唔到
第二次見到佢起附近都知咩事啦

點估到會連偷兩次咁無良心

ng定rank先
ng咪由鳩佢
反正大家都嚟troll